返工無野做可以點

連登不斷f5好撚悶

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

可以食屎

可以上網買返件不死鳥褸

叫女同事過嚟唅撚囉,一係你幫人唅撚咪有嘢做囉

買不死鳥褸